[召喚連狗] 發覺而家連狗對色情嘅定義定得好高

是咁的

最近我都出咗唔少post 當中有唔少都係關於囡囡嘅

唔少post都俾連狗搬咗落成人台
當中有啲post的而且確有出到bam圖 我認為搬呢個post落成人台嘅決定十分正確 以下為該post之link

但值得留意嘅係我大部分嘅post都冇出到bam圖
佢地只係著住泳衣或者內衣 以下為該post之link

在此 我想請問連狗 以上嘅post邊度成人
係咪著內衣或者泳衣就代表成人
定只有成人先可以著內衣同泳衣
假若連狗你話著內衣同泳衣就好色情
我敢問一句 是否所有沙灘 泳池都好色情
是否所有內衣店都好色情

我希望連狗下次可以嘗試用藝術嘅目光欣賞啲靚女
唔好因為自己睇到個post之後勃起咗 就將呢個post定性為成人

首先要定義咩係成人台

咁你覺得成人台嘅定義係咩

我認為成人台 =18禁嘅意思 起碼都要出過bam圖 或者有av先算係成人

係

我係連9分身
而家要ban你

專制過共產黨

小朋友唔會睇的都可以入成人台
所以連登其實冇需要成人台

1

糖巴點睇

成人台呢樣嘢根本係連登嘅免責聲明
正如 '我已經年滿十八歲' 呢個制一樣

應該將所有有女人圖的post放入成人台

女權人仕有感不滿

呢個其實係咪j圖整合區

唔係

我覺得都幾好
以後搵j圖post可以集中一個地方唔會個個區 都有

返高登囉

有諗過 高登有鄧月平

成人內容既定義唔係有冇露私處喎

咁定義係咩 請講

一味負皮 又唔講個定義

個人覺得係NSFW
不適合在工作場合出現的內容

咁你覺得我啲post是否不適合在工作場合出現的內容

bam圖都唔貼得 仲叫成人台咩？

值得辯論
但我未追post

成人圖書都成人啦